假膠是由真心膠發明出來的

啲真心膠柒咗產生自覺意識之後，就會講一句嘢：佢假膠嚟，唔使理佢。所以呢個先有真然後有假。

真假期八婆雜誌大家又知唔知點解？